721 721 721要人要人要人

唔理衝唔衝 721去金鐘

[721] 殲滅三毛行動

推

我無野講

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

Push 721 金鐘見

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

Sor 維園見

721

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

推完落街食宵夜